大家覺得李敏鎬定彭于晏靚仔D?

如題 大家覺得邊個靚仔D

我男仔角度就覺得彭于晏靚仔D
唔知其他巴絲打又點睇

正評 彭于晏
負評 李敏鎬

彭于晏

兩個都麻麻

李生for sure

李

衰係堂眉?

李敏鎬
乳硬係個body正

彭于晏啲五官好似縮埋一舊咁 李敏鎬又好似好腫漲咁

李敏鎬唔洗猶疑

一定係李敏鎬

兒加唔差 但城市獵人戈陣型好撚多
又瘦又留重蔭

彭于晏正到想轉基

彭個鼻幾柒下

李敏鎬

李七年前好靚仔
依家不了

套戲既主角形象又型又正

戈陣既李允誠同兒加既許俊才

回不了城市獵人時期

彭于晏 成隻巴斯光年咁

有冇人覺得中川大志有少少似彭于晏
Btw..我覺得中川大志靚仔啲

李個樣好腫

彭于晏冇得輸啦

呢個都完勝個泡菜啦

邊個黎?

袁文傑

Why not both

彭于晏啦梗係

覺得李敏鎬呢TYPE比較靚仔

利伸: 巴

彭于晏個眼神真係好吸引人，個樣又搶鏡
話佢生出黎個樣係做幕前一d都唔過份

李敏搞算樣衰

巴打肯定好靚仔
李敏鎬都叫樣衰

why not both

不過個人認為 彭于晏著西裝真係好屈機
加埋佢副body

李敏鎬都叫樣衰
巴打應該型過木村

李敏鎬早排真係不了
係拍藍海傳說先減
但人大左始終去keep唔到個樣

繼承者們果陣既李敏鎬應該無乜人砌得低
不過套劇之前同之後d劇都唔覺得靚仔

彭于晏完勝啦

彭于晏贏曬

作為絲打都彭于晏靚仔啦！！！呃正評
佢耍帥啲相好搞笑 佢平時唔顧形象好正

繼承者們戈陣已經冇左陣青春味xx中佬feel

正到

係兒加型返D

李個鼻反而好假好直 一舊野咁

信義 戈陣唔會差過城市獵人
可能未脹爆加長髮造型

成個巫婆鼻咁

屌重複左

整張搞笑

高長直唔型咩

笑死人 留言個個一定好靚仔

一定係靚仔過木村先咁有自信留呢種言

comment一堆李敏鎬
但係正負評輸到咁

都唔同LEVEL 咁都有得比
彭于晏秒佢九條街啦

因為好多李敏鎬cm都係我
力挺

算啦唔踩李敏鎬，各花入各眼，冇必要批評人
力挺彭于晏

又未去到樣衰 ，中上但非極品男神

李敏鎬整架wor各位

你理得佢有冇整

彭于晏for sure 李要靠髪型

終於有中肯留言
但始終相信李敏鎬唔會輸
Minho fans入黎記得擺低負評

唔覺 就算李敏鎬鏟平個頭好似蕭敬騰早2年咁 一樣咁型

彭乳硬真係零死角

一定係我

天水圍陳浩南(劉馬車)就有你分

唔一定要踩對方嘅
btw彭

點啊 元朗老蕭

其實我係元朗龍心

兩個都咁鍾意

李敏鍋 187cm
身高屈撚到

Top

李敏鎬真係好撚樣衰

講靚仔 李敏鎬
可能睇慣佢做戲

但講好仔，彭乳硬成日帶佢老母周圍玩食
係咁撚佢老母
好吸引

識揀一定係彭乳癌

乳硬啦

Leeminho Oppa

彭乳硬啦
見到都濕哂

T.O.P

緊係李啦 青靚白淨
彭成舊炭咁黑蚊蚊個樣又成個呀叔咁

邊撚度俊?

話彭乳硬個鼻柒啲人係咪傻撚左？

話李敏鎬樣衰戈D有冇睇過佢D戲架
兒加OK靚仔 但城市獵人時期既佢係靚到爆玻璃後來信義時期都
反而係唔中意繼承者時期 中佬feel

最憎泡菜
彭于晏for sure

李敏鎬個鼻先怪

話李敏鎬樣衰戈D都係傻撚左
各花入各眼 評還評 唔洗踩對面偶像

個鼻

呢個未夠秤 行埋一二邊先

不過老老柒柒 彭于晏GEL完飛機頭個款真係應該冇乜亞洲人夠佢型
覺人認為

彭于晏可以gel飛機頭型到出亞洲 我李敏鎬一樣得

我反而覺得李敏鎬要D陰遮晒個額先型

田北辰後生版

一定係乳硬 似個男人

老老柒柒 彭唔差
但城市獵人同繼承者入面個李真係
但個鼻真係太完美
利申 巴 投李

Min ho oppa for sure

ㅗ身高已贏幾條街
當然彭都唔差啦

終於有人識欣賞Minho個鼻

呃正評

唔覺

彭于晏光頭都好靚仔 乜髮型都好正

咁講個個鬼仔都屈啦
彭都有182架

係咩試下先

李個鼻其實都幾大 但大得黎靚仔都咁真係好少有

明啦唔評論

油頭粉面成個女人咁
個鼻仲要咁撚假

做咩姐
講左咁耐都冇人po佢個body
體脂3%嘅時候，一定操得好辛苦

你明係採攞D柒相出黎擺
呢D又點

敏鎬！！

Agger

呢個look好奸 carry唔到
黃飛鴻呢個look 李連杰仲正

最近都keep得好好阿 呢兩張係前排影

暫時彭 428
李 149

正評左
好qq呀佢

28/03/17

個人認為佢靚仔過李好多 不過都係彭贏幾條街

把聲正到

南泡整容膠不了

彭于晏真係好完美

兩個都想屌

其實彭乳硬算可愛型多過靚仔

彭 mk味重列

我都靚仔過彭啦垃圾

但我輸比李少少

睇睇吓原來我仲靚仔過佢

嘩好好笑呀哈哈哈！

李
彭唔岩我個類

Both

你都靚過佢地啦，有幾奇先

究竟知唔知咩係mk

彭 韓到

李敏搞似劉華

G彭于晏 唔鐘意韓仔

兩個都靚仔
但彭于晏係可愛
同埋個樣有少少細路仔
中意李敏鎬多D

言承旭type

彭于晏 for sure

一開始以為要腐皮，好彩有睇內容先知彭于晏係正皮

金城武
One and the only one

兩個都唔覺靚仔，係咪要驗眼？

仲洗問既

敏搞係高大姐 邊忽靚仔
如果佢係160瘦撚 實比人話死毒撚

乳硬完勝

其實乳硬有d似top

TOP靚仔D

彭于晏100%

唔好玩啦
利申：李敏鎬整體黎講靚仔啲

呢個呢

張震？依家好唔似

same

我覺得花漾男子果時正d

年輕

彭0死角
李又要靠髮型靠角度

你喜歡啦 個人覺得top 靚仔過呢兩位

佢而家時肥時瘦 好飄忽

金城武屌打喇掛🤔🤔

我覺得中意李既多數係韓劇撚 因爲睇一套劇好自然會覺得個男主角好撚正

利申：投彭，李太重脂粉味，唔man，同埋個鼻好唔襯佢其他五官，彭就成個樣好特別好夾，同埋man

我乳硬bb, 俾佢眼神望一望都暈

入伍了

李敏鎬腫面鼻柒 幾時靚仔過

李敏for sure
彭得個body

雖然我硬係覺得李敏鎬個樣好油膩
但不得不承認佢真係好撚屈機
之前睇藍色大海傳說
痴線點解可以360度0死角 腳又長 仲要著d花花碌碌既衫都著得好潮好靚

痴撚線彭于晏無得輸

之前李敏鎬有講過自己好易水腫，所以一唔控制食野 好容易塊面就會肥 佢入伍出番黎應該會仲man 始終操過下 期待佢出番黎！

Minho都係可以0死角

驗眼

冇人肥過咩

彭暫時790
李 275
睇黎運連登大多數人都鐘意彭呢TYPE仔多

睇完彭于晏d相 再見到李敏鎬d相 就覺得李差幾級 彭于晏好陽光 笑容又吸引 完勝

真係冇乜人識欣賞敏鎬

彭于晏變160瘦撚都唔掂啦

彭彭

連登男多女少嘛

MINHO=王子高貴形 于晏=陽光活潑形

李敏鎬咁柒
點比
成塊面都極唔自然
尤其個鼻

韓國是原罪

彭于晏 西裝同地盤look都好型

識唔識分靚仔同型

假如呢條友身高得170仲會唔會係靚仔

敏鎬

你班友都on9討論明星當然用返明星既標準黎計，明星黎講大把人好樣過佢，佢只係有身高加乘，你同路人比咁佢實係靚仔架
利申：生得似金城武

金城武係公認亞洲第一，冇討論價值

我又唔係咁睇 160瘦撚都可以係靚仔 乳硬我覺得佢carry到160瘦撚
敏搞相反

韓國靚仔我覺得有Nichkhun同TOP仲有L

敏搞係我眼中只係中上 未到靚仔

彭乳硬個樣得返一米都肯定係靚仔

李敏鎬身材好岩著大衣

city hunter個陣好型

彭于晏係後來操fit左先覺得佢型，之前覺得一般

江南1970既李敏鎬都好撚靚仔

carry到大嬲既男人

好正

夠高就得啦

夠高冇用你試下李敏鎬咁高 但FBI帥哥咁既樣

唔識欣賞油頭粉面泡菜

唔關對手事
從來唔覺得彭靚仔

其實佢最正係個比例，腳長

Minho賣點 高 腳長 白淨 顏值

最重要好戲 實力派 唔係花瓶

男人都投彭乳硬

唔好以偏概全 都有唔少巴投Minho
我係其中

中意彭既係巴多定絲多
有冇統計

Minho識發電
利申巴

個人認為 應該男多
因為佢副body同眼神真係屈機
加埋佢飛機頭型到

死gay佬

女都多啦，彭大把女鍾意
靚仔大隻陽光運動型，拍戲唔錫身又堅毅努力，冇緋聞孝順

我曾經有一刻懷疑佢gay
不過真係好似好多女鍾意佢

我諗大把直仔都肯俾譚于晏屌
正到仆街

佢都似係gay啦 無乜緋聞
大把靚既gay佬都有好多女溝/冧

唔係gay, 同過蔡依琳拍拖

啱呀
唔係個個女仔都中意韓星
利申：絲

李敏鎬
見過真人 成個貴族王子咁 種貴氣唔係人人有
靚仔過相 雖然相都好靚仔

彭仔就貼地d 型仔d

利申 巴

真係好靚仔 好想見下真人

你係邊到見到真人 好羡慕

工作機會
佢都幾nice 同有禮貌㗎

利申 小薯仔

這些機會

Eddie 冇得輸

彭于晏唔係話同成龍仔好FD 成日去老蘭玩GE咩

Edison就冇得輸
唔洗旨意同我FC鬥

冇聽過佢兩個frd，
房事明同陳柏霖，柯震東就熟

唔好傻啦係出名反韓嘅地方問啲咁嘅問題
你出個八兩金vs李敏鎬一樣係八兩金贏嫁

彭于晏了

就算係樓主vs李敏鎬都係樓主票多

見過真人，李敏鎬better

氣質唔係人人有我都想見真人

彭型係型既 但靚仔一定係Minho
一開始個標題就錯左
Minho王子氣質
彭型男成熟

梗係我靚仔啲啦 多謝大家支持

師兄邊區 未請教
小弟元朗蕭敬騰

真心唔知彭有咩咁靚仔

李係靚仔到連我身為男性都覺得佢正

話左彭係型 唔可以用靚仔黎講
Minho真係靚仔到男人都想做女人同佢一齊

彭我覺得又型又靚仔喎

咩工咁開心

利申：覺得李敏鎬大笑先係最殺食
彭帥係型/man

有時會覺得李敏鎬唔夠貼地，其實五官贏左，身材唔勁係冇操姐，但我主觀覺得男人脂粉味太濃唔好，係少左啲男人味…

同埋操大隻成日覺得178-182呢啲最型(亞洲仔)，李好似187

仲好cute

李有時油頂粉面係幾難頂 明明佢個樣唔洗行花美男路線 曬黑少少仲man
不過韓國好似係鐘意油頭粉面style 所以無論佢鐘唔鐘意都唔會偏離主流太遠
186-7真係好乸高 好似韓國明星零舍高咁

晏晏
我係絲果斷正皮
最鐘意呢type陽光男

彭于晏絕對係我心目中靚仔個類 濃眉大眼
佢係個鼻少少怪姐，但影響唔大

俾d王子氣質你睇下

城市獵人個look我真係想同佢做愛 成日都翻睇

利申：非gay

揀彭于晏嗰啲係盲？